東網：低B黃絲搞事 那渣招嚇廣告商屬恐嚇滋擾 已報警備案 犯東方者 實捉到你！

那渣招嚇廣告商 鼠輩露尾施冷箭 03月14日(六) 東網

世界唔成世界，黃絲搞事，一味低B，眼見本報連續四十四年銷量第一，如日方中；又見讀者人數節節攀升，似雷及遠！讀者多，自然贏得廣告商青睞，加上東方報業集團網站《東網》立足香港，一秒通全球華人，「上東網，知天下」更是家喻戶曉！難怪全球總瀏覽量如坐超級火箭！所以話，《東方日報》同埋《東網》贏得廣告商垂青，這是必然規律，不會以人的意志為轉移的，之不過，東方「做到最好」喺搞事黃絲心目中就係罪！明嘅，不遭人忌是庸才吖嘛！全文省略，有興趣自行google標題

恐嚇滋擾無底線 歪風如傳染病蔓延 03月14日(六) 東網

全城蔓延歪風，社會已不成世界！早年曾有人涉嫌刑恐記者，網民便「有樣學樣」，跟隨刑恐歪風，肆無忌憚恐嚇滋擾他人。近日有人在網上發起抵制東方報業集團（下稱「東方」）的廣告商，至日前已發出逾八十張貼，聲稱有逾三十間廣告商被抵制，東方認為內容涉嫌恐嚇滋擾。該專頁早前更有貼文公開東方記者照片，公開全名及大肆抹黑，形同恐嚇。東方據理力爭及反擊，派人報警備案後，發現相關涉嫌恐嚇東方記者貼文已刪去。議員批評，刑恐如傳染病在社會散播，「疫情」接近失控，惟政府卻未有任何針對性對策，並呼籲現時同樣面對抹黑的警隊，要有對抗歪風的執着，為免被愈描愈黑，「如果唔係，畀人話『黑警』，講咗一千次就當咗係！」全文省略，有興趣自行google標題

幫手推，千其唔好比like呢d那渣pages越多likes越多人做任東方tvb會越慘

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

on9

人地好似打壓港台咁打壓低B黃絲，你地可唔可以回應？港台段片都過百萬VIEWS啦

>>>>>並呼籲現時同樣面對抹黑的警隊，要有對抗歪風的執着，為免被愈描愈黑

到底有幾弱智無良先講得出

呢個係議員講，但佢QUOTE得你都知咩事，東方不嬲得閒屌下政府有事就歸邊

低B 梁振英

Push

低B那渣招嚇廣告商鼠輩露尾既始祖

港獨之父你估流

回力鏢

陣間又老屈手足恐嚇嫁喇因為無得拆

上百份，知天下

垃圾東網

咁梁振英係咪刑事恐嚇

個fb page冇左？

tui

仲係到喎

垃圾白粉報乜撚嘢叫低b

大家做同一樣野都要比東方嘈
唔通又要學東方賣埋百粉自出得聲咩

都係學689啫

推

東方逆向宣傳

開始發爛渣

哦

唔撚怕佢白粉報返去食白粉啦

有排日日狙擊消防
之後又搞黑警
而家有事就奶黑警屎忽 醜唔撚醜

冇興趣知你東方啲野呀

悶

佢以為自己真係東方不敗

百份報又諗住同連登仔玩長氣

大家入group 人多就贏

睇PINNED MESSAGE

大事歸邊，小事亂咬，呢個就係百份報

做對了

東方以為自己咩料
日日都賣百份好威？tvb依家都食緊屎啦
佢一份報紙仔咋

今日未上電呀？

東方又靜雞雞屌鳩689

星期日朝早唔係太多人上連登
下晝再推過

雖遠必誅

白份緊咬689唔放

東方屌鳩梁振英作反呀？

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

完全唔押韻
犯我東方者，雖遠必誅
好似好啲啵

推埋呢個
幾個同一主題嘅post一齊推洗版會有效啲

但係推得太過頻密
1分鐘內推兩次都係冇用

大約1分鐘1次保持曝光率就OK

【反紅媒戰線】係咪冇乜人知而家狙擊緊《東方日報》？

造大左連自己靠咩起家唔記得
你間報館都唔係靠廣告維生架啦

繼續同班狗食大茶飯咪仲好

眾人歡呼 : 689 ! 689! 689!

689 輕輕一笑： 今天蘋果得1個廣告！

眾人大叫： 689! 689! 689!

甴近平

蘋果快啲報案拉鳩梁振英先

證明做岩了

佢地開始驚

而我地要使嘅係多啲like抵制東方個page support手足

便多啲任

賣過百份果然講野都惡過人

有冇人貼番白粉報d 圖 記得以前有個post 恥笑白粉報d改圖笑撚死

強烈譴責梁振英做謠 分裂国家
對做謠者仍然能擔任国家政協,鼓吹歪風一事深表遺憾及強烈憤慨

東方呢隻垃圾做乜9

上星期五份東方已經薄到副刊得8頁
前兩年逢週末d廣告放C版多到百幾頁

東方驚到呢

其實佢成日都報呢啲嫁喎
已經見慣不怪
係咪少睇方向報

Like左page未

堂堂一份報紙寫啲嘢on99成隻小學雞咁

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

冇廣告？
做返老本行lor

yyy

報販霞姐被殺案是指發生在1999年9月22日清晨的香港深水埗的一宗謀殺案。案中女報販何慧霞（霞姐）因代表區內報販向《東方日報》的發行商拒絕強行增加訂紙，被三名兇徒亂刀斬死

賣過百份

收皮啦白粉報，話緊你啊mon post白粉狗，你告我咩啊？

pp

嬲豬

之前東方報係咪衰過藐視法庭? 嗰陣好似跟蹤法官話教法官判案

又賣粉又斬人都唔知咩報紙黎

要反擊
即係開始痛

奉孝認證

連登去追擊可能都叫冇事
但你係奶共fb咁做就係自求多福
高登以前有版你睇

Up

Good

巧gang gang

東方係咪恐嚇緊我哋？

係

東方嘅文章如果要轉貼要貼全文，唔好畀click rate佢，蘋果文章就只貼摘要，等人click入去

你賣過百份唔驚冇廣告啦

白粉報真係下賤 用埋啲古惑仔恐嚇 同支那共黨一樣

驚啊

想督cy背脊？

Pish

其實叫抵制page嘅手足用梁振英嘅方式淨係提今日有咩廣告 我地見到再自動自覺去洗版唔係仲好咩

佢地個冬甩同青檸小編

快去likepage

快去like page

睇完張list， 除咗panasonic外，無一間係會幫襯的，自動抵制了。

其實方向報可以告人咩？呼籲人抵制係犯咗邊條法例？

學梁振鷹咋

白粉報

s

呢啲垃圾報紙一定要繼續追擊

之前CCTVB搵埋警甴嚇抵制CCTVB戰線，報警有用而家CCTVB唔會少廣告啦！

驚西咩

「上東網，知天下」

早兩個禮拜有條片
有個阿叔唔戴口罩上巴士
佢話睇咗東網

梁振英都無事

國泰日日都被某報滋擾又係咪都要報警

藍營根本專做on9野

佢日日數臭國泰都數左幾年啦

廢紙一份

祝我呀屌你老母 我係你老竇啊

原來果份報紙係黑報黎嫁

蘋果快d同百份報組隊報警，仲要整埋苦主大聯盟

我地好撚驚呀！白粉報

好驚

捉到未

篇嘢文筆差到

賣廁紙就差唔多

捉振英啦

討公道漫漫長路犯東方雖遠必誅

無計啦，黃絲真係廢，只係敢用那渣招嚇廣告商損人不利己。廢到呢。。。無啲人咁大膽去賣白粉賺錢起家。

起到家之後應該賣報紙，再只係奶共賺更大錢。

唔好笑
驚方係會幫佢地起底

十年冇睇東網，黃郁民仲有冇幫佢寫專欄？

垃圾報

push

咁蘋果可以報警拉689?

推爆